{
  "Jar Image": "小费罐图像",
  "Enabled Events": "启用事件",
  "Minimum Bits": "最低小奇点",
  "Minimum Tips": "最低赞助量",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Text": "文本",
  "Show Text": "显示文本",
  "Text Color": "文本颜色",
  "Font Size": "字体大小",
  "Tips over": " 以上的赞助",
  "Tips & Donations": "小费与赞助",
  "Twitch Subs": "Twitch订阅",
  "Mixer Subscriptions": "Mixer订阅",
  "Twitch Resubs": "Twitch续订",
  "Youtube Subscriptions": "Youtube订阅",
  "Youtube Sponsors": "Youtube赞助商",
  "Youtube Super Chats": "Youtube超级聊天",
  "Periscope Super Hearts": "Periscope Super Hearts",
  "Picarto Follows": "Picarto追随",
  "Picarto Subscriptions": "Picarto 订阅",
  "Manage Jar": "管理小费罐"
}
